# Программа многократного копирования файлов с заменой

Данная программа предназначена для многократного копирования заданного файла на места других файлов. Иными словами, программа нужна для подмены большого количества файлов единственным файлом, скопированным с разным именем (и, возможно, расширением). 

Данная программа может быть полезна как альтернатива удалению файлов. Допустим, вы нашли диск с фильмами непристойного содержания. Вы хотите удалить содержимое с дисков, но и наказать наглеца хотите. Вы можете не просто удалить файлы, а заменить их на картинку "нельзя просто так взять и открыть файл", например ;)